討論各國禁止香港入境

大家覺得黎緊呢個月香港人禁止入境周邊國家機會大嗎？

陸續有來